[You know nothing] Jon Snow 同 Ygritte訂婚

整番個red wedding先啦

日夜對住佢講You know nothing